各界遍地開花合集

1. 跨部門公務員致香港人的公開信

2. 立法會秘書處職員致香港人的信

3. 醫管局文職人員致全港市民書

4. 一班熱愛香港的醫管局職員致全港市民

5. 建築測量業界致全港市民書

6. 司法機構職員致香港人的信

7. 稅務局職員致香港人之信

8. 社會福利署職員致全港市民信

9. 機電工程署及渠務署員工致香港市民書

10. NGO同事致香港人書

11. 幼稚園老師致全港市民書

12. 中電同事致香港人書

13. 港鐵員工致香港市民書

14. 澳門人致香港市民書

15. 不同院校的職員致香港市民書

16. 空少空姐致香港市民書

17. 廉政公署職員致香港市民書

18. 地政總署職員致香港市民書

19. 港燈職員致香港市民書

20. 食環署職員致香港市民書

21. HKT員工致香港市民書

22. 香港教育界職員致香港市民書

23. 香港機師致香港市民書

24. 漁護署同事致香港人書

25. 一班熱愛香港的政府行政主任致全體香港市民

26. 醫療輔助隊致香港人書

27. 1823客戶服務主任致香港市民

28. 來自另外一班屬於香港市民嘅港鐵員工心聲

29. 銀行及金融從業員致香港市民的公開信

30. 會計界公開信

31. 天文台員工致香港市民的信

32. 香港寬頻員工致香港人

33. 一群醫護人員致香港市民的公開信

34. 一班城巴新巴職員致香港人的家書

35. 地盤佬致香港市民的公開信

36. 太古員工致香港市民的信

37. 懲教署職員致香港市民的公開信

38. 統計處職員致香港市民

39. 大專院校嘅行政及支援人員致香港市民

40. 工程界致香港市民

[香港李鵬]點解元朗恐襲之後仍然冇人識鄧炳強

push

推

各行業中的同路人，
請開逄個 TG group，
要團結全行，互通消息，自主抗爭！

「遍地開花」合縱連橫，時機到了

精神！ 7.27見！

用個假 account 係自己機構個 page 出 post 之後再 repost 返上黎會唔會有用 D?
我睇唔到 post 係呢度有乜野影響力

post 去自己機構個 fb page

記得唔好用自己真 account 咁 on9 呀，萬事小心

超過 500 名熱愛香港的政府行政主任聯署公開信

百名香港政務主任謹啟：懇求特首聆聽回應民間訴求，絕非挑戰公務員政治中立

!!!一站式 分門別類 公務員 公營機構 開花 Facebook Page!!! 已開：

1. 分好晒唔同部門，睇睇同事諗緊乜
2. 集中一個地方，唔同部門間互相打氣，唔使只係自己友圍爐
3. 綜合唔同平台嘅post, 令力量更大
4. 不停更新，唔怕post沈底

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去呢個Page,可以透過以下方法：

Google Form :

Facebook msg: @civilservantsflowers

Telegram:

人手勁唔夠，如果有錯有漏麻煩屌得細力啲

感激各位冇TLDR
兄弟爬山，各有各做